（有圖）屌拿星 陳瀅真係好拎正

不過距係咪有性病

件衫咁似之前泡菜陳露點嗰張相

告得人格謀殺

梅毒?

第一張都幾

G

女兒生性病母感欣慰

點解有個閪喺格甩底

牌子好似係Self-portrait 既裙

痴線無中生有咁樣害人

陳瀅如若很好奇

有性病唔好害其他手畜
呢件我啃